[家居]HKBN係咁斷上網

有無巴絲同我一樣
係咁斷斷續續
重連又斷重連又斷

暫時正常

我，屌佢HKBN斷到個wifi圖示無埋

係撚咁斷
我有啲朋友都係咁
垃圾到仆街
打電話過去佢剩係叫我重開重開重開